嚴正反對立場新聞登澳門人在英國反港文章

澳門人在英國呢條垃圾次次出文都唱衰BNO，又成日屈英國唔支持香港人，唔支持勇武手足，我真係好睇唔過眼呢隻賤種行為！ 條友拎住本葡國護照死去英國好威？咁就可以發文踩香港人？

我亦唔明點解立場新聞仲會容許呢條間諜登文分化英國同手足！

最新罪行：
暗示英國會同勇武手足割蓆，散播失敗論

「若果英國政府與勇武割蓆，那麼曾參與勇武行動的手足面臨包括暴動罪的檢控時，能否向英國申請政治庇護？又或者如果當中有BNO持有人的話，英國會否與之割蓆？」

source:

罪行2:
散播英國唔會接收香港人既信息，斷抗爭者後路

「最後，亦是令人覺得最吊詭的，是約翰遜文章的結尾。他稱，英國希望香港在「一國兩制」之下成功，並呼籲中英共同合作將之實現。是否暗示只要中國叫停「港區國安法」，英國就會叫停接收港人的計劃？」

source:

罪行3:
2019年10月亂屈肥彭唔提BNO平權，再加屈香港人只想拎利益，無國家會幫香港人

「彭定康曾於訪港時承諾劉慧卿會於上議院提出 BNO 平權，但在此動議辯論中完全沒有提及為 BNO 平權，爭取居英權等的內容；其實早前彭定康亦缺席 Hong Kong Watch 有關 BNO 平權的座談會，究竟是貴人事忙，還是另有原因，耐人尋味。」

「我想要你地個國籍，但你放心，香港冇事的話我唔會嚟，我只係想有咩冬瓜豆腐可以走嚟你地度。」試問這樣的邏輯，真的能說服有國家伸出援手嗎？

source:

中國澳門人無一個係好人
立場新聞你幾時先肯ban左條友？

你投稿去反駁佢囉

樓主係世澤？

同意 咪公開反駁佢

推